打打下飛機手機斷線

屌你老母，頭先感覺一嚟就開套Fake Taxi
嚟J下啦，到左女上位嗰下無端端斷線，我仆佢個臭街出返去搞左十幾分鐘先搞返好部router，又廢事再嚟多次，而家成個人好撚燥

你笑乜撚嘢呀，我而家好撚燥呀

唔打都射到先係最高境界

臭雞

btw seed or link or mum?

邊個再笑鳩我我屌哂佢全家祖宗十八代

打打下飛機斷咗條毛